【大妓院】習近平是否會抓捕梁振英（上）

梁的突然宣佈退選印證了一個月前《大紀元時報》11月2日的獨家消息，即習近平當局對江派香港代理人梁振英態度明確，絕對不會讓其連任特首。消息說，「基本上是連任無望！不會給他連任，也不可能讓他連任。」當時消息還說，當局「不但不給他連任還要收拾他」。

會